知唔知點解藍餐廳開始送免費coupon同大減價？

因為食物材料入左貨賣唔出會壞，處理過期垃圾食物既成本仲貴過免費請你，走食免費餐既人你做緊人哋個免費垃圾桶ja

推

見到就攞，反正唔會食

用夠$50

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

即係藍店D食物唔係咁新鮮，
藍絲要小心病從口入